\section{Ergebnisse - Dennis Müßig, Timo Erpelding}
In mehreren Testreihen wurden die Konfigurationen aus Tabelle \ref{tab:pcConfiguration} durchlaufen. Dabei haben die Systeme aus den Spalten 6 und 7 gelernt die Collectables einzusammeln und das Ziel zu finden.
\bigskip

Wir haben für 2 Konfigurationen (Spalte 6, Reihe 3 und 4) die Rewards, die Steps, die Anzahl von getroffenen Wänden und die Anzahl der eingesammelten Collectables der gespielten Spiele in eine CSV-Datei gespeichert. Für die beiden Konfigurationen wurde ca. 1 Tag gelernt.
\bigskip

Die erste Konfiguration hat Insgesamt 59 Spiele gespielt. In nur zwei Spielen wurden nicht alle Collectables eingesammelt und der Ball hat das Ziel nicht erreicht. Dies kann man auch in Abbildung \ref{fig:PC 3 Spalte 6: Steps} sehen, da das Spiel nach 250000 Steps abgebrochen wird.
\bigskip

In Abbildung \ref{fig:PC 3 Spalte 6: Rewards} kann man den Reward der einzelnen Spiele aus der ersten Konfiguration erkennen. Der Reward liegt im Durchschnitt bei -183000.

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=1]{2_Ressources/Ergebnisse/PC_3_Spalte_6_Rewards.png}
    \caption[PC 3 Spalte 6: Rewards]{PC 3 Spalte 6: Rewards}
    \label{fig:PC 3 Spalte 6: Rewards}
\end{figure}

Abbildung \ref{fig:PC 3 Spalte 6: Steps} gibt die benötigten Steps an, die benötigt wurden, um die Collectables zu sammeln und das Ziel zu erreichen. Die Steps liegen im Durchschnitt bei 50000.

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=1]{2_Ressources/Ergebnisse/PC_3_Spalte_6_Steps.png}
    \caption[PC 3 Spalte 6: Steps]{PC 3 Spalte 6: Steps}
    \label{fig:PC 3 Spalte 6: Steps}
\end{figure}

In Abbildung \ref{fig:PC 3 Spalte 6: Getroffene Wände} findet man die Anzahl der getroffenen Wänden innerhalb eines Spiels. Der Durchschnitt der getroffenen Wände liegt bei 18700.

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=1]{2_Ressources/Ergebnisse/PC_3_Spalte_6_Walls.png}
    \caption[PC 3 Spalte 6: Getroffene Wände]{PC 3 Spalte 6: Getroffene Wände}
    \label{fig:PC 3 Spalte 6: Getroffene Wände}
\end{figure}

Die zweite Konfiguration hat 72 Spiele gespielt. In dieser Konfiguration wurden alle Spiele zu Ende gespielt.
\bigskip

Der Durchschnitt der Rewards liegt bei ca. -186000.

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=1]{2_Ressources/Ergebnisse/PC_4_Spalte_6_Rewards.png}
    \caption[PC 4 Spalte 6: Rewards]{PC 4 Spalte 6: Rewards}
    \label{fig:PC 4 Spalte 6: Rewards}
\end{figure}

Der Durchschnitt der Steps liegt bei ca. 45000.

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=1]{2_Ressources/Ergebnisse/PC_4_Spalte_6_Steps.png}
    \caption[PC 4 Spalte 6: Steps]{PC 4 Spalte 6: Steps}
    \label{fig:PC 4 Spalte 6: Steps}
\end{figure}

Der Durchschnitt der getroffenen Wände liegt bei ca. 2000.

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=1]{2_Ressources/Ergebnisse/PC_4_Spalte_6_Walls.png}
    \caption[PC 4 Spalte 6: Getroffene Wände]{PC 4 Spalte 6: Getroffene Wände}
    \label{fig:PC 4 Spalte 6: Getroffene Wände}
\end{figure}

Der Ball sammelt in beiden Konfigurationen die Collectables zuverlässig ein aber berührt noch zu oft die Wand. Deshalb haben wir auch einen so hohen negativen Reward.